成日覺得啲樣衰嘅嘢好得意

好鍾意 一見到就好肉緊wuar

笑撚死 好得意

好on9好得意

好樣衰好得意

唔怪得你唔覺得我得意啦

試下我？我都好得意

你至撚得意

救命有無人可以解釋下點解佢哋可以核突同可愛集於一身嘅

多謝

俾下面呀 又貼我出黎

嘩屌你自貼

你係咪覺得你自己好得意¯\_(ツ)_/¯

覺得你得意啲^o^

反彈(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

你帽扮q啦牙搶(；¬＿¬)

迎合你(;´༎ຶД༎ຶ`)

我天生q你扮不來( '-' )=͟͟͞͞⊃)`-' )

我都好得意架樓主

笑到我啊me啊

[img]???[/img]